# Chinese (Simplified) translations for BatRun
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BatRun\n"
"Language: zh-CN\n"

# 主界面
msgid "Open BatRun"
msgstr "打开 BatRun"

msgid "Launch RetroBat"
msgstr "启动 RetroBat"

msgid "Launch BatGui"
msgstr "启动 BatGui"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "BatRun Configuration"
msgstr "BatRun 配置"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Controller Mappings"
msgstr "控制器映射"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Help & Support"
msgstr "帮助与支持"

msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

msgid "View Error Logs"
msgstr "查看错误日志"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

# 设置表单
msgid "Focus Settings"
msgstr "焦点设置"

msgid "Focus Duration:"
msgstr "焦点持续时间:"

msgid "Focus Interval:"
msgstr "焦点间隔:"

msgid "Windows Settings"
msgstr "Windows 设置"

msgid "Start with Windows:"
msgstr "随 Windows 启动:"

msgid "Minimize active windows on launch"
msgstr "启动时最小化活动窗口"

msgid "Enable controller vibration"
msgstr "启用控制器振动"

msgid "Enable logging (requires restart)"
msgstr "启用日志记录（需要重启）"

msgid "Select Controller:"
msgstr "选择控制器:"

msgid "Hotkey Button:"
msgstr "热键按钮:"

msgid "Start Button:"
msgstr "开始按钮:"

msgid "Detect"
msgstr "检测"

msgid "Reset Current"
msgstr "重置当前"

msgid "Reset All"
msgstr "重置全部"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功！"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

msgid "Ready!"
msgstr "就绪！"

msgid "Launching RetroBat..."
msgstr "正在启动 RetroBat..."

# 错误消息
msgid "Controller not found"
msgstr "未找到控制器"

msgid "Failed to save settings"
msgstr "保存设置失败"

msgid "Failed to load settings"
msgstr "加载设置失败"

msgid "Button detection timeout"
msgstr "按钮检测超时"

msgid "EmulationStation failed to start"
msgstr ""

# 关于
msgid "About BatRun"
msgstr "关于 BatRun"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Developed by AI for Aynshe"
msgstr "由 AI 为 Aynshe 开发"

msgid "A launcher for RetroBat with Hotkey select/back+start."
msgstr "一个使用热键 select/back+start 的 RetroBat 启动器"

msgid "Join us on Discord"
msgstr "加入我们的 Discord"

msgid "Source code on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看源代码"

# 更新消息
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Checking for Updates"
msgstr "正在检查更新"

msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

msgid "New version {0} is available. Would you like to update?"
msgstr "新版本 {0} 可用。您要更新吗？"

msgid "Downloading Update"
msgstr "正在下载更新"

msgid "Starting download..."
msgstr "开始下载..."

msgid "Downloading update: {0}%"
msgstr "正在下载更新：{0}%"

msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

msgid "Failed to install update. Please try again later."
msgstr "安装更新失败。请稍后重试。"

msgid "No Updates Available"
msgstr "没有可用更新"

msgid "You have the latest version."
msgstr "您已经是最新版本。"

msgid "Failed to check for updates. Please try again later."
msgstr "检查更新失败。请稍后重试。"

msgid "Update check failed"
msgstr "检查更新失败"

msgid "This action will configure BatRun as a custom shell."
msgstr "此操作将把BatRun配置为自定义shell。"

msgid "To restore Windows Explorer:"
msgstr "要恢复Windows资源管理器："

msgid "- Uncheck this box"
msgstr "- 取消勾选此框"

msgid "Do you want to continue?"
msgstr "是否要继续？"

msgid "This action will restore the default Windows Explorer shell."
msgstr "此操作将恢复默认的Windows资源管理器shell。"

msgid "Custom Shell Configuration"
msgstr "自定义Shell配置"

msgid "Restore Default Shell"
msgstr "恢复默认Shell"

msgid "Operation cancelled. Administrative privileges are required."
msgstr "操作已取消。需要管理员权限。"

msgid "Operation cancelled"
msgstr "操作已取消"

msgid "An error occurred: {0}\nMake sure you have administrative privileges."
msgstr "发生错误：{0}\n请确保您具有管理员权限。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Creating system restore point..."
msgstr "正在创建系统还原点..."

msgid "System restore point created successfully."
msgstr "系统还原点创建成功。"

msgid "Configuring for user with SID: {0}"
msgstr "正在为SID为{0}的用户配置"

msgid "Creating registry key: {0}"
msgstr "正在创建注册表项：{0}"

msgid "Configuring custom shell: {0}"
msgstr "正在配置自定义shell：{0}"

msgid "Custom shell configured successfully."
msgstr "自定义shell配置成功。"

msgid "Removing shell key..."
msgstr "正在删除shell键..."

msgid "Configuration restored to default."
msgstr "配置已恢复为默认值。"

msgid "No configuration to remove."
msgstr "没有要删除的配置。"

msgid "Press any key to continue..."
msgstr "按任意键继续..."

msgid "Unable to retrieve user SID"
msgstr "无法获取用户SID"

msgid "Add Application"
msgstr "添加应用程序"

msgid "Add Command"
msgstr "添加命令"

msgid "Enable Custom User Interface in Group Policy"
msgstr "在组策略中启用自定义用户界面"

msgid "Open BatRun Interface"
msgstr "打开BatRun界面"

msgid "Open RetroBat Folder"
msgstr "打开RetroBat文件夹"

msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

# RetroBAT Configuration
msgid "Launch RetroBAT at the end of the list"
msgstr "在列表末尾启动RetroBAT"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Delay (seconds)"
msgstr "延迟（秒）"

msgid "Allow only one instance of this application"
msgstr "仅允许此应用程序的一个实例"

msgid "Manage Applications Hide"
msgstr "管理隐藏应用程序"

msgid "The following options are automatically disabled when Hide ES during loading is enabled:"
msgstr "启用"加载时隐藏ES"后，以下选项将自动禁用："

msgid "-Show splash screen on startup"
msgstr "-启动时显示启动画面"

msgid "-Show RetroBat splash screen"
msgstr "-显示RetroBat启动画面"

msgid "-Minimize active windows on launch"
msgstr "-启动时最小化活动窗口"

msgid "-RetroBat intro video will also be disabled."
msgstr "-RetroBat介绍视频也将被禁用。"

msgid "Information"
msgstr "信息"

# MediaPlayer Settings
msgid "MediaPlayer Settings"
msgstr "媒体播放器设置"

msgid "Available videos:"
msgstr "可用视频："

msgid "Loop playback"
msgstr "循环播放"

msgid "Mute after first playback"
msgstr "首次播放后静音"

msgid "Mute all audio"
msgstr "静音所有音频"

# Restart Messages
msgid "The 'Hide ES during loading' option has been enabled. BatRun will restart to apply changes."
msgstr "已启用"加载时隐藏ES"选项。BatRun将重新启动以应用更改。"

msgid "The 'Hide ES during loading' option has been disabled. BatRun will restart to apply changes."
msgstr "已禁用"加载时隐藏ES"选项。BatRun将重新启动以应用更改。"

msgid "Restart Required"
msgstr "需要重新启动"

msgid "An error occurred while saving the configuration."
msgstr "保存配置时发生错误。"
 